---
title: " nas dunas de fiambalá"
date: 2014-11-05 18:43:44
---

enquanto pego emprestado um pouco da internet da hostería municipal de Fiambalá e programo os relatos atrasados deixo aqui um vídeo da manhã de hoje. que é pra ver o tipo de coisa que você pode fazer quando não tiver internet. https://www.youtube.com/watch?v=K9XxckkSZx8
